[必學] 2017最新十大潮語

潮人必學

EGGC 3GT

變化：
EGGC GGGT
EGG CAT GONG GG TONNE

意思：
以子之矛 攻子之盾

upmudlun79

變化：
uml79

意思：
噏乜撚柒鳩

WG!

變化：
West Germany
West Ger
West Jer
W Jer
W Duck

意思：
死閪鴨！ (閪德 → 閪duck)
用嚟鬧啲做鴨嘅死乸型

YMLN

變化：
YAU MO LUN NO

意思：
有冇撚腦？

例句：
4WGupmudlun79YMLNon99
(死閪鴨噏乜撚柒鳩有冇撚腦on99)

die+ho

變化：
dieho
dyho
+
Big+

意思：
大家好

GC

變化：
GumChi

意思：
今次

DLL

變化：
DAI LINK LOK

意思：
大檸樂

CKLON
Collect skin la on nine

意思: 收皮啦on9

jarjar聲唔撚潮

好尷尬 同搏嘴有得輝

4dorklun5lunchiu stfula

dllmcfh

out9dated la lunface

你呀媽個波罩你！？

out9date

尷尬 ..

做乜柒啫

...
UML
DLL
WQ!
?

ching ho潮

bjmf
jm9

着撚晒囉

gwndie
jwhdueb
shxh
sjduej
ejnne

跳跳地囉

朱古lag:即係好LAG既意思 例句:嘩頂,隻GAME好朱古lag呀!

金三順 :即係好順暢既意思 例句:嘩爽,隻GAME好金三順呀!

oykwan:即係垃圾 例句:喂,阿仔幫我DUM左D OYKWAN佢

SOX雲:X可以放任何形容詞,形容人地好X 例句:喂,你睇下條友個樣點。 人地:SO畢雲~~~

引恥:即係形容果條友好引人恥笑 例句:喂,你睇下條友個樣幾引恥

WU力:即係成形容一D 野但又唔知點形容果陣就可以用 例句:人地:喂你覺得我個新LOOK點呀, 你:WU力~

NO迫我:叫人唔好再做某D野果陣講 例句:喂你幫我做埋XXXXX... 你:NO迫我!

Y SO 真實=質疑人地果陣講 例句:A:喂我溝到女啦。 B:Y SO 真實~

I DONT KNOW~DONT KNOW要用高音講=唔想做某D野果陣講 例子:喂你你幫我做埋XXXXX... 你: DONT KNOW~DONT KNOW~~
成強調D可以加埋DONT KNOW DONT 昆 ---__----(高級潮語拎用法)

9頭~用高音講=人地做左D好9既野果陣講人,仲有成9頭人,9頭人占卜師,全部用高音講(高級潮語拎用法) 例子:A:我賣甩左果條OYKWAN.
B:9頭人占卜師~(全部用高音講)

爽雲=好爽 例子:沖涼爽雲~

妄愚固 ~呀愚妄固~呀固固固~=愚痴 妄想 固執 例子:呢條友真係妄愚固 ~呀愚妄固~呀固固固

如有更多我會再通知大家

你都on99